又一大核彈

經過今日王喜指揮交通後，
發現爛左嘅交通燈後，
班交通狗冇出黎指揮交通
又冇人去維修，
感覺係想政府/黑警等人比車撞到/撞死，
之後大做文章，又借啲依屈落我地度
冇議員為此發聲？
唔理邊個整爛，政府/黑警有義務去保持交通安全
唔係由市民去做，
如果要市民做，不如取消交通部

勁！咁都諗到！
真心問 有咩核彈可言

突發！香城online現已公開發售！

樓主先反省自己濫用核彈2字，你咁做會損害香港人聲譽，外國會覺得呢度係傳fake news

撞死人屈落我地度，冇問題？

痴撚線㗎竟然冇人諗到
多謝你

你解釋點解政府同交通狗完全冇人理交通問題
遲早出事
你想出事，死人，被人屈我地間接殺人
交通燈幾時爛，外國會知？
死人因為爛燈，外國一諗到錯就係我地

又核彈
香港核彈數就快超越美國

推
快做文宣落樓下連濃場

你講既野連fc都唔洗
因為根本全部都只係你既推論 甚至係陰謀論
不如咁講 你知唔知核彈係咩先
有人行出黎話比黑警雞姦 呢個就叫核彈
係咪有咩誤會啊ching

屌原來係真傻唔係扮既

我唔知你有冇車牌，香港啲車幾癲你真係唔知

我同你講緊核彈既定義啊 個個回覆都鳩唔搭八

你答我件事重要啲，定係個定義重要啲？
核唔核彈，你話事？

你鐘意喇 繼續開d click bait 標題 喇

核唔核彈唔係我話事既 唯有睇下有無人理你喇
加油

唔好乜都核彈

要開多幾多條戰線啊？

依單野真係有危險
的士佬車斷腳冇事
冇交通燈撞死人，邊個要付責？

又濫用校彈 屌你標題黨
拉

琴晚彌敦道亞皆老街係有交通警(8個左右)指揮，今日下午咁多車又唔見人了

咪臭系

拉